未訓嘅咪入黎傾下計囉（244）

開ed

搶完好似有啲柒

唔會